求幫睇4K以下唔打機睇片文書LIST

CPU: Intel Core i3-8100 Tray × 1 $920
MB: ASRock H310M-ITX/AC × 1 $695
RAM: Klevv DDR4 Value Series 8GB 2666MHz × 1 $310
SSD: Samsung 860 Evo 250GB × 1 $377
PSU: Sharkoon SilentStorm SFX350 Bronze (FOR ITX CASE) × 1 $430
散件齋砌附加費 - 客來零件連砌機升級 × 1 $50
小計 $2,782

另外指定SilverStone RAVEN RVZ02B-W (黑色) 有窗 Mini-ITX Case(SST-RVZ02B) HK$ 630
Total 3412

1. 幫FD出LIST
2. 完全唔打機 用黎上網睇片普通文書

我最擔心係個SilverStone箱

得58mm 唔知INTEL原裝果D裝唔裝到
如果唔用INTEL可以裝得落乜野既風扇呢?

核顯梗係amd yes啦
2200g

stock cooler裝到

btw 你要咁大個箱做咩
冇卡用choppin 仲好，psu錢都慳埋

AMD都諗緊 黎緊出新野
唔知D價錢點樣

chopin正野喎 新知識
150W夠用?
佢仲有個3.5" HDD

AMD m-itx 版飛馬好似冇乜選擇

不過你要3.5當我冇講過

要amd yes既話
係試下叫佢幫你訂asrock a320 itx
睇下有冇，冷門貨冇入都好正常

換左chopin既話突好多預算出黎啦
就算用INTEL都冇問題
chopin塞得落D風扇掛?

stock cooler 夠塞
chopin 都係冇3.5
提議你amd係因為ryzen粒核顯係勁過intel，你用到8400都係uhd630廢過v8

可以PM問下 佢哋會應嘅

推薦asrock deskmini a300

完美答案